[有圖] 銅鑼灣F出口有個戴比卡超面具既男人

佢係度派筆 但冇乜人理佢

好奇search佢youtube啲片得十幾view
係咪有咩深層意思

哦,原來係佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

拎左支

我屌 多手search左

樓豬幫人宣傳係咪媒黎

屌 樓豬曲到圓

我諗佢識上連登宣傳就唔會係度派筆

佢唔識上咪叫你幫佢囉

幽默...鬼馬....

幽默呢家野真係好講天份

自稱精靈

柒到

巴打隻手係咪彈開琴

睇左段片 原來係on9野黎

做乜鳩

又幾有惗頭

咩年代呀派筆
識upload上youtube唔識係網絡度宣傳

條片up乜鳩

Wong David 一定係太大壓力

屌咗出聲 但係竟然會睇晒

佢係咪外星人嚟

點解我會睇哂
我究竟睇咗啲咩

睇完 我面都紅埋⋯

佢做緊啲咩

onon99咁
幾得意

睇唔明

我理解唔到佢既思維..........好跳脫

屌我笑撚咗

係咪有psychosis

有冇人睇完條片 有些少心酸

係咪想做第2個思覺老師呀

絲打下話

佢係咪比女飛到傻左

我唔忍心睇落去

有d可憐 似係堅痴線

唔好搖呀~~~

但又咁有心整埋字幕
其實佢係咪想人睇完會笑

點樣學冇色膽

我希望佢係堅痴線
正常人要經歷過啲咩先會搞成咁

柒到唔敢睇

一定要推

唔小心睇哂佢d片

好柒 但唔小心睇哂

無揸實部電話 笑到跌爛左

唔知點解會笑左

隻手好靚

完全唔明 我認我智商有啲低

究竟做乜撚野

你隻手好靚

唔好dislike啦
好心酸

佢講野有少少似ben哥

睇左既 不如俾個like佢啦

屌你地咪再dislike佢啦

好心酸
唔敢睇

佢話你地地球人咁多人種
咁佢係咩人

睇完有小小覺得佢可憐

精靈偷心者

咩社會嚟，個個都咁大精神壓力

我到第一個支持者

好能好笑

我睇唔明 有冇人可以解釋下咩痴人雌人

d片好好睇

佢會唔會有仔女

唔好搖啊

睇完覺得好心酸

agger

其實好慘

佢會唔會以為係因為派筆宣傳 所以先多左咁多人睇

佢已經好努力

把聲咁似BEN哥

睇完一邊笑一邊覺得個心好酸

佢比我個時仲叫我睇下張紙上寫既野

推到佢做香港第一youtuber

支持

正過辣殺vicgo多多聲

佢已經進入咗八奇嘅思考領域
我呢啲普通人睇唔明

佢個fb

佢最尾個反應好鬼好笑

睇佢啲唱歌片諗起殘酷一叮

唔係幾明佢條片講咩，有無巴打可以講下第一集係咩黎

忍唔住log in比左個正評佢

頂
佢fb第一條片
我睇到笑左

你行埋去佢都會比你

佢可能有一段坎坷既往事

你全部片睇得幾秒

個心酸酸地

佢偷唔偷男人心嫁hehe

推

唔忍心dislike佢

第一段 幾好笑 高汁過啲youtuber

彈開琴點會唔剪指甲

樓主曲線宣傳？

真心 唱得幾好聽

香港人真係好大壓力

留明跟進

有冇巴打WhatsApp佢

係咪老婆走佬搞成咁

忍唔住入去睇曬佢啲片仲俾左like,仲訂閲埋

淨係見到張相已經覺得好心酸

睇到心到酸
一個男人變成咁 唔知究竟佢經歷過啲咩呢

lm

屌覺得佢好慘
比面睇下啲片
法國段上集係唔差

睇完有少少心酸
佢人生經歷過啲咩 先會啲個年紀去拍啲啲上網
到佢發覺自己啲view多左咁多
佢又會唔會以為真係派筆有用而繼續帶住個面具去派呢

有冇人可以解答到我唔好搖啊係發生咩事

幫佢推下俾多d人睇

其實佢都幾可愛呀

做乜鳩
好笑過d所謂youtuber幾百倍

睇完有種百感交集嘅感覺
O嘴
心酸
搞笑
尷尬
慘不忍睹

做乜春

樓主隻手

點解我會睇哂

唔撚係掛
盲目支持到咁撚樣

雖然我有種我他媽得睇左三小既感覺
但我都覺得好百感交雜

無哩頭
苦笑左
恥笑完又會責怪自己貶低別人努力
又好想知道佢既身世
會好唔開心
但又想笑

睇完之後心情種種矛盾

如果係假膠 都算

但睇得出係真心 呢樣先可憐

冇既 佢咁努力 又出哂宣傳 咪當支持下佢囉 見佢都一把年紀

唔知點解睇完好心酸..

我都睇哂，唔知講咩好

睇哂之後 好唔安落

幫下手hit rate

聽左千支針插左柑之後頂唔梗

邊有人派筆宣傳自己youtube channel 架

睇到好予盾 好想支持下佢 無乜可以做 唯有like佢條片

睇完好百味雜陳

又幾好笑

唔好搖呀

笑到我要執返d 內臟

仲有心機過其他所謂既YouTuber

條片乜撚呀
睇到眼都突撚埋

我唔知自己睇左啲咩

幽默個gag ok wor

其實 橙 酸酸地 個part
唔爭氣笑左

我唔知我咁做好唔好

死圖

係街派筆宣傳自己都好似第一次見

個表情好鬼正

巴打

阿叔退左休之後太得閒冇野做?

灰鞋果到我笑到失禁

認真。簡簡單單，中到point.

我到底睇左啲咩

依d咪高質youtuber
一定唔會呃到妹妹仔

我覺得好鬼可愛，笑咗出嚟

偷心者 001 都幾有意思

多左38個訂閱

痴利根被人笑，然後索性做個小丑，帶歡樂比大家

我睇完真係酸酸地。。

睇得晒上面果條

好笑喎

其實真係幾好笑

subscribe咗

New age 既人
呢個教好怪

香港真係多痴線佬

睇完好唔開心，一定經歷咗好多野...

之後佢日日去唔同地方派筆 好慘 唔好嘥錢啦

有d驚自己老豆會變成咁

真心佢認真過好多19 youtuber

有d位唔爭氣笑左

佢幾時有話自己係new age

唔知點解睇完好心酸

new age 既人唔會講自己係new age,
請google

我竟然睇晒....

當支持下佢like下佢d片啦

唉睇睇下好驚我老豆過多幾年會變成咁

心諗

睇睇下忍唔住睇曬
之後仲subscribe 左同like曬

有種心痛既感覺

依家引到樓主好奇心上網開post討論咪仲高招過自己宣傳

不如搵人whatsapp佢叫佢唔好再派筆啦
呢排天氣又熱仲要戴住個面具焗住塊面
一把年紀睇見都有d心酸

係咪我太大壓力
酸酸哋 我笑到仆街

點解要包住個頭，唔通佢第三隻眼開左

有條唱歌既片，仲諗埋舞步

酸酸地

佢想點

我覺得佢幾有心
先唔講佢拍片啲內容，但今時今日仲派筆同影印啲單張宣傳自己個channel，真係幾欣賞

唱歌幾好聽幾有感情

睇完好心酸
因為睇得出佢花咗好多心思去諗對白內容、拍片、派筆宣傳
但佢喺我哋眼中就只係做緊一d奇怪、唔符合主流嘅嘢
佢想搞下gag、唱下歌𠱁我哋開心
希望多d人關注佢
但點知一腔熱血同付出
換嚟嘅唔係欣賞
而係嘲笑

唯有希望佢可以自娛自樂 享受過程啦

但佢活係自己世界
做自己鐘意嘅野
雖然心酸
但幸福過我
而我只係個身不由己
做父母期望嘅人
而唔係由心做自己
真係眾人皆醉
唯佢獨醒

LM

我還要裝作
我不打緊
我還要裝作
更開心
誰料我的快樂
只是迷陣
枕邊珠淚常浸

我相信係佢嘅寫照

睇完之後好sad

好心酸,香港其實好多人係到默默等緊一個機會,但係可能一世都等唔到

行為藝術家

大笑咗出聲

希望佢好好過生活

佢啲片都係拍左無耐，已經咁有心派筆
好傻氣

同行表示好心酸

睇到喊左

其實好欣賞佢一take拍曬段片

佢啲片我笑到仆街

幾特別

樓主隻手好好J

百感交集

好心酸

好慘 佢咁真心

睇完覺得好心酸 唔知點解

用橙做比喻個段幾好

個心會酸酸地

好睇過乜鳩大J 笑波子 Bomba 啦屌

好過d咩波子咩j

呢段野，好傷心。。。

全部睇哂，我諗佢本身有個家庭，有仔女，但係老婆跟老走仲要帶埋仔女走，一時承受唔到打擊所以癡左線

橙 真係 有d意思

其實啲笑位唔差 001果條片有好多笑位應該有諗過度過 幾有心
係望落一個中年痴脷筋呀叔 又唔太正常咁 所以好似可憐

我欣賞佢呀 派筆成件事好單純可愛

唉

agree, 同埋其實你地知唔知佢整埋字幕比你地睇係幾有心 ,雖然殘體

🤕

佢好比心機 唱歌仲要有埋動作 真係落足心機 有啲莫名感動

自娛自樂黎講，有heart過章魚成

其實好灰
望到天才成功
愚者會受到鼓舞
繼而努力不懈 但最後若然發覺
無論點樣努力過後都失敗
作為旁人去早一步了到個真相
份絕望係會連旁人都感覺到
雖然唔清楚佢個身世或者點解搞channel
但睇到佢真係傾盡自己全力 諗橋
拍片 後期製作 派筆
但現實就係 唔得就唔得 同情可憐只會製造假象比佢

利申 個人經歷

sor for 1999

留名

要睇吓你覺得點先算成功
覺得好玩分享吓大家笑吓咁定真係想做主流kol/youtuber搵大錢，唔同目標有唔同判斷
再講，呢個時代網上咩奇人都紅到15分鐘，你覺得努力過唔得既唔等於人地唔得既
乜都未知一句就話人愚者未免太高高在上 youtube其實只係一個分享媒界黎啫

好撚好笑

仲未有人屌簡體字

你想屌咪自己屌飽佢囉

其實...樓主你係咪佢個女 ?
我唔介意聽你地既故事, 你肯講我肯聽

正常路過睇倒唔會咁樣放上黎
你係咪想幫佢了心願 ??

我真係放工路過架咋

睇睇下真係有d心up
睇佢唱改歌個條片
真係喊左出黎

呢個世界邊有咁多懷才不遇
多數係自己無撚用架姐
戇鳩 不如做淘潛啦咁

思覺老師唔識剪片
思覺老師唔識擺字幕

串撚到

竟然無人屌殘體字
樓上條仆街屌你老母臭閪啦

擺明係啲中坑睇到啲新聞報utuber有幾好搵
諗住單車變摩托啦

search 唔到GE

這就是連登

派筆咪自動有人宣傳囉
一陣再多d回響上埋蘋果

其實佢係咪有仔女

多左好多subs

jm9

越睇越心酸

好似電視劇果啲花盡心思tum 啲仔女 但係啲仔女完全唔領情嘅老竇

幾廿歲要咁樣自娛，睇到好心酸

屌，睇到好掛住屋企

我都wtapp左佢

你地既對話，我笑左

招募我同佢去拍

睇嚟佢雄心壯志想搞大佢

我諗起如果我老豆搞d咁既野
都會心酸

Youtuber 已經唔再係年青一代嘅專利

佢都幾有心 想搞大

FEEL到佢好用心
仲回WHATSAPP
WHATSAPP佢既人同佢講聲加油啦

好撚SAD 有冇人可以SHARE去FACEBOOK

香港真係好撚多痴線佬

無人屌簡體字

殘體睇到好銀眼
不過都祝佢加油

希望佢可以用全䌓體，兩種撈埋好難睇

兩分鐘都好難頂

勁

肯定係有故事

屌
唔經唔覺睇哂
同埋訂閱左

同佢傾計既巴打update下

有冇人可以有人講到比我聽 d笑點係邊...
睇晒d片都唔知有咩好笑

就係唔好笑個下令人心酸

same
但究竟我睇左d咩

仲有咩可以講
我唔忍心hurt佢，佢又唔肯講多啲自己啲片係有咩意思

定係叫佢拍條片介紹吓自己

我真係唔知

俾佢自由發揮

唔好搖呀

介紹吓自己幾好

好可愛

又心酸又好笑既感覺

其實d片幾好笑 睇得出佢諗過
好過d垃圾youtuber拍埋咩試食，旅行
冇人想知

幫推

留名跟進，叫自己做俏爸爸，可能本身有家庭。

電腦睇，搖唔到 冚mon

做乜9....睇完都唔知佢想點

我覺得佢唔係傻

反而係想帶俾小朋友歡樂

啲片唔似畀小朋友睇喎

次次都有啲on9仔搞串個party

最憎人幫手宣傳
扮無辜

屌, 點解我會笑咗

屌

都係想出位多人睇賺錢姐

佢背景好似啲office

字幕唔撚係簡體？你膠乜撚野

[/quote]

啲view數直線上升，發生咩事

同你一樣

唔好咁多人搞鳩佢啦

你地今次放過人啦

難得幾十歲人終於有決心做返d自己想做嘅事而唔係返工好難得

都算係另類YouTube 支持你呀

like 左

Ben哥條片教出黎？

On99
咁樣都要吹奏
又話咩好好笑 好有心
吹捧到條傻仔上熱門囉
偽善到呢

你地依家係鼓吹d人製造垃圾
我睇唔到幾有趣味幾有心
如果咁都叫有心嘅 又唔見你地欣賞梁思豪首和諧靠思豪
又要填詞又要唱架
On9

咁樣吹捧個阿叔同當時吹捧ben哥有咩分別
拍d野出黎又唔係好笑 又無娛樂性
愈吹 佢就愈覺得原來垃圾都有市場

又話人派筆宣傳無用

咪多得你班友幫佢宣傳緊

支持你

好快勁過咩大丁月入百萬

淨係睇圖都頂唔順

咁都可以搞到個hit post出黎, 堅持真係有回響既.

睇得出佢有心做好一樣野
支持

咁佢派筆都幾成功
話唔定轉個頭佢都有DW收

高/連登有袁生
可能袁生老左就一鳩樣

柑 原本個歌詞應該係 心
好慘 似係失戀痛到比針拮咁 仲叫我地唔好笑

對事情諗得太多同過度推演嘅情況同埋偽善好似唔係同一回事下話
唔好學埋啲人乜都用偽善嚟形容啦

有講錯咩
唔係有心有熱誠就得架喎
好有心有熱誠咁做舊垃圾出黎 都係垃圾架咋喎
你地班人咪又係見人老少少 又肯出黎拍下野就話人幾有理想幾有抱負
咁樣唔係偽善係咩？

覺得堅係攪笑都唔俾

唔係連登仔心入面諗既就係錯。
可能有朝一日呼吸都係錯

無朋友

弱智佬一件

我見到廿年後既我

我就真係屌你老母 我到底睇咗乜撚野啦

放link條友做乜9

咪樓主

上神枱

真痴線咪搞9人啦

做咩鬼

就係因為佢都年老 都仲為左佢自己理想去拍野
會唔會有人自己企係條街派筆宣傳 ？
就算佢拍d野係垃圾 唔好笑 但至少佢又唔係借拍片去攻擊人 批評人

支持下都唔得？ 起哂鋼咁嬲做咩 睇開d啦

Ching ho ball
支持製造垃圾風氣
如果拍得唔好笑、拍得垃圾、唔係批評人就值得讚賞嘅
咁d YouTuber唔使咁辛苦拍野啦
剩係做到以上三個條件已經值得你地拍爛手掌

youtube或者網絡就係個咁神奇既地方

咩係youtuber，只要有心，人人都可以係youtuber

咪玩鳩人啦
阿叔真係當你係粉絲
以為自己開始紅 有人欣賞

真心覺得好笑讚人有咩問題
咁實有人覺得佢拍片好笑 亦都會有人覺得低能架啦